有冇手足同我一樣掃緊condom

等啲情侶焗住唔戴套扑嘢 做老竇老母

掃完派比啲南亞人

我，不過我係

趕住扑野

屌肯認啦咩

你扑嘢要戴套理解嘅
一個唔小心有愛滋就大獲

吉穿哂佢地

條女想比我中出話食事後丸

醒下啦
想你埋單咋傻仔

再派街坊
10丶11月變生仔高峰期